美股用咩記數app好？ticker用唔到

點解ticker無美股版

7500 3097嗰啲都冇

推到有好介紹

excel唔洗客氣

不了

Stock master
不過唔好用
最好用真係ticker